政府肯派錢未? 講咁撚多廢話

每人3萬

30萬就差唔多 屌你老味

一人派30萬 到時街市白菜洗唔洗升到500蚊斤

屌拿聲 淨係想派比大財團
仆街

咁咪岩 反正政府叫人唔好買餸

愈多愈好啦

再回水啦 成班撚樣

緊係50萬cash,送埋層樓，送名車，個個月都比1萬做生活費。
仔女讀書順便比埋錢啦

push加碼回水

唔洗

派錢啦
大把人手停口停
場疫症仲要有排玩

派啦屌你老母

比我過大海做健康稅

push